東九龍踢波group 招人

是咁的 之前同班巴打組左個足球group

暫時有20人 依家想再招新血

主要係黃大仙、觀塘踢

通常平日夜晚或六日踢

我地志在出汗 唔會要求好勁

實力真係中下級

識傳下波、走下位

最重要有球品、斯文

同埋每次有bk 場後

盡快上水覆group ( 我做搞手都要覆人地 )

技術高低不重要

最重要係有心踢

有意可add 我telegram

Added

聽日麼士有冇人踢？